「無現金社會」其實有冇可能用科技漏洞bug 錢？

家陣d 錢，純綷只係銀行/ 金融機構數據系統中既一個數值

你估有冇可能用科技漏洞，修改呢D 數值，從而bug 錢 ?
好似舊時玩online game d 外掛咁
用外掛改系統記憶體個數字

成日覺得大陸D 電子支付 d 錢係可以bug 出黎

用微波爐叮八達通

冷縮熱漲

更方便造假
不過班傻撚一話方便 又有少少拆扣就爭住用架啦

幣貨系統本身係bug錢，電子化後連印都唔駛印

凍結你戶口
你就跳樓都唔掂

滙豐無故取消全家戶口call 290萬樓按 loan 客戶：賣樓先解決到

似係條友身有屎多d喎

同意 好多重要既野未講到

好難 唔係就咁改database嘅balance field咁簡單 銀行都係有好似bitcoin咁有第三方認證架 你validate唔到就唔會俾你claim到筆balance
除非成個銀行嘅人都係你啲人